啱啱有人係巴士上整跌左一杯西瓜汁

就係我我知衰，諗住拎返屋企飲，點知唔小心係巴士上倒泄左我呆左五分鐘然後先醒起有件衫係個背囊入面，先挪出來擦地我真係知錯，對唔住可否原諒我，好內疚可否不要批鬥我

輸到仆街,要人幫手

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

下次倒瀉落黨鐵

廢post 唔好回

對唔住九巴，對唔住咁多位乘客

對唔住

驚影響車長行車心情無同車長講

打左電話過去客服好好人，真係好對唔住搞到你地咁麻煩

罰你奶曬巴士嬸嬸啲閪瓜水佢

咁樣又對我好殘忍